有無人屋企都係今日停水？

無意中同朋友傾開計先知佢地唔同區都係今日停水

係咪港共要唔知做乜鳩呀

洗水缸咋掛

自爆時間

冇啊